要求admin ban撚咗個解密狗

會員 解密狗 #34962
於極多post中 憑會員身份
破壞其他會員應有權益
希望admin有所行動

求其search個post都搵到隻解密狗

支持！

自己正皮自己

push